Uit Cleveland, die was binnen een paar mijl van Bristol, de afstand tot Barton was niet langer dan een dag, maar een lange dag reis; en hun moeder personeelslid kan gemakkelijk komen foerageren eraan deelnemen; en als er geen enkele gelegenheid hun die boven een weekje in Cleveland, kunnen ze nu thuis in iets meer dan drie weken.
